[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼？ （1496）

正=羊

SLOW

slow撚到 仲要開錯 重開啦撚樣

美國妹係做咩?

屌睇撚錯左 SOR

Pish

波大睇過龍

錯標題

This

垃圾船炸夠未
買左大波

三箭快入！

三賤針

Slow

泡菜全大全大

半2全2

有兩個一樣？

個名

咪推呢個

邊個正羊？

去第2個POST啦, 錯符號仲推乜鳩

勝利船又詐又成日封盤咁撚驚唔好踢啦

去美國妹個post啦 1001 低能 咪再推

點撚樣嫁